其實OPTIONS係咪希臘人發明？

咁股票係咪阿拉伯人發明？全部用數字